我覺得口號應該集中返 係最原本嘅 五大訴求

五大訴求 缺一不可

回歸初心

be humble！！

推

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕

對準政權 五大訴求！！！

支持五大訴求

還原基本步
五大訴求

Push

支持 五大訴求

呢個口號目標清晰

唔會好似時代革命咁空泛